嘩 好多靚仔靚女著suit

快啲出嚟昅靚仔靚女

T-shirt 短褲得唔得

有著衫就得

尊重美國就ok

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用